其實今次居屋要排幾前先有機會？

白表單身得60個單位左右？
我排1xx雖然好好采 但應該都冇份
Hii~

今年都幾多居屋供應